[I/A] モバサカ Champions Manager (12) 健心護肝養生足球遊戲

標題

紐亞算唔算勁唔勁？

剋heading + fox

分身又要狂刷紐亞

小號舒米高正式完啦

我自己有覺2巴高域, 都會打返隻覺3既妞亞

對面DF太勁, 換妞亞落場慢慢組織打甘去

對面DF太廢, 直接巴高秒殺

sule 遮斷+曲者

Agger 全日刷滿覺

掂啦
volley 我用防中 既防空頂
而家成日畀人用fox中出

6星曉姆斯好似唔錯

新加入6星

新5星

Forza vol.9 策略
冇5星或以上龍門嘅玩家，打pool A，目標4隻紐亞用嚟滿覺...
有龍門可以刷其他
Sule > S. Rudy > Rafinha
原因 睇技做人

pool 1 呢兩隻而家就算用唔著
起碼腳跟換一
慢慢市場升滿都好

係,兩隻都有用,係睇下中邊隻

Sule 同 Ruby same樣, 想點呀

保定同 Barzagli 一樣技(唔技連攜) 只係數值唔同

今次3隻拜仁6星技都好撚唔錯, 岩既可以抽

刷滿覺sule 返黎打三中堅玩

今次官方賣大包, 係同一個pool就有齊2隻岩用

如果有當馬咁洗唔洗刷紐亞

我1516 比高域得覺1定紐亞覺滿

宜家有埋累消活動 + 2倍買石reset

佛心公司,咁都唔分開

我主號有比高域+2隻中堅, 諗住hea打除非出3隻紐亞先比力

已有隊長技 妞亞 個招就哂左小小
冇隊長技既更完美

我隊長技重覆好緊要

泰利 甘賓尼。。。

打完再睇下點啦

Sule , Neuer
Rudy , Rafinha

技2重覆都無辦法, 有得覺滿+技1 & 5都唔錯就照9衝啦

超絕反應 同 防衝擊波

紐亞招隊長技如果全覺可以升到LV 18, +15%, 如果係6星嘅話, 要覺2先去到LV 18, 但6星覺2談何容易~

打J打到眼睛都朦埋

打sule先
又曲者又遮斷
btw , 升埋人先打

我差Donna手紙

嗱mob社, 你免抽唔俾6星我唔緊要 , 送返隻5星so9我, 可以忍你多一陣

本身諗住市場轉到史摩寧就轉3中堅陣 而家可以直接刷隻滿覺sule

唔好忍啦, Delete game la~

另外果兩隻係乜

新出謝路美保定之後, 可以打右閘嘅球員之6星, 同左閘睇齊, 都係有5隻

如果大家今次都刷滿neuer(剋heading + fox) + 日後6星當馬(大腳 + 剋衝擊波)

進攻暫停得返PK/ FK/ volley未被剋, 姐係插水又係勝利既一方

泰利(覺1) 卡希爾(覺1,有比高域連攜)

so9+親生仔

新手揮手留名

樓亞

冇抽到舒米高/施薩就係~ 舒米高有人牆剋FK, 施薩剋PK

另外, 小白、天使、法比、蘇9 準備中~

第時再出一隻剋PK + FK既forza GK, 不得了

插水隊準備

隻比高域升左唔夠2日就要轉

其實刷3隻就ok , 等市場出

我無窩利前鋒 其實招初其衝動都廢左一半 成日比人遮斷

比高域剋公廁親生仔, 我會照升隻覺1

等俾人有艾巴, 巴沙利, 侯姆斯, 保定, 維度, 馬度迪隊 杏+橙

咁先正 互補互剋 i love it

個個都掛住J forza 好似無人理新果幾隻6星

列貝利屈爆, 扭幾扭ban埋去

我得張覺0神軒。

Neur點都要刷到覺2

我有講呀

你都J neuer J到睇錯技啦

抽到就機率UP, 抽唔到可以當Mob 社9up~

比次機會

打pool A第一場 2星難度出左Sule合約

又無野好刷

抽中6星機率應該同其他池一樣, 但係抽中特定既6星會俾其他6星高; 其他無UP既池就均等

neuer, trust me

無哂體刷 爆哂石打AP活動

轉會已經飛左2次賓迪基, 如果你再出現咁我先再要番你啦

啱呀, AP活動就完, 我都係打住20體個場解日任算, 聽日先慢慢刷

有得刷梗係刷到覺滿

sorry 新手問題 stage A 同 stage B 其實有咩分別
我望極都唔明

一樣, 升人緊要

a頭兩隻
b尾兩隻

打到既合約唔同

我都係...得番100石
唔通要課金

未試過1次forza洞動刷到18000分
今次仲要打少日

唔洗諗啦 狗衝打A就岩

當你山窮水盡時, 別無他選

用到下次AP

咁就要做定事前資料搜集

我每次都20000左右

等你報告

明哂

梗係

咁似我係BLOG講個啲嘢~

唔會，對面4後防你出單前係99%起到腳
無volley就真係可以唔用比高域

打咗油王盃拎嗰140石未?

volley係次要考慮

最重要考慮係GK + FW要高覺

我只有一途。 neuer

10連勝唔係咁簡單

你指連勝?
3萬幾戰力 懶所以Auto所以黎黎去去都係兩連勝

呢隻遊戲都算一流，froza就是零課恩物

6萬以上戰力先有價講10連勝, 仲需要kill app幫忙(由begining I 開始)

佢既forza有時仲要係一流球員

咁冇計...解下主線任...指定時間 LOGIN...

每星期油王盃既唯一任務

想問隊長技 隊入面有2隻 D BUFF會唔會疊埋一齊?

係
最緊要係打十場收工
keep住beginner

你assign 做隊長果隻先發動到

同技名既團BUFF不會疊加

30000幾就算手動都冇咩可能10連

OK 明白 咁我唔換紐亞了

high V4星或以上

我係由high 1 開始…好難打

華拉利同卡希都覺1（仲有隻smalling未升）
想問刷唔刷隻sule換走是但一隻好？

換啦

除左鏈式防守

你每個week 跌到去beginner1, 打十場, 秒住過

見到我打得10場就知我未趺過

想問點樣可以拎多d經驗值升人 我升到乾哂水 一支都冇得剩

Q 技2既團體buff會唔會疊加嫁??
A 唔會; A 跟 B 都有一樣既團buff, A/B都有機會各自開buff; 同時開會選擇較高技能等級既團buff

Q 隊長技點發動呀??
A 係formation set個位球員係隊長人選

爆石係AP刷, 唔好升垃圾球員

當拿龍馬係咪要呢隻

yes

咁我係咪要再刷多隻ruby比佢連携？

隊長技點睇？

依個pool係咪要休息😂😂

Sule 連 rudy

點解今次baryen石抽，無三十抽必出五抽架

因為賺唔夠

打埋AP料 聽日先刷爆forza

全民扭呀

日頭返工打CM 放工返屋企就踢winning

施薩覺3?

football is your life

最近玩多左隻狐忍 3張5星開局平衡一下
Winning又抽到碧7

扭亞好過cesar
我覺得救12碼技好少用
電腦唔會經常入到禁區先插
再講輸得12碼有技救波都係死…

上次換唔到最後一隻Lajic 家下有4XXX分可以馬上換Sule

留名

Neuer 有隊長技，變相無左救球大師，數值上其實會低d 。
不過重點依然係Neuer可以刷到覺3。
如果本身5*龍無覺2都應該換掉。

出6* Matip
但我仲未升完，買唔買好？
得5千萬

我5千幾點。一路刷一路等佔約

我都係咁諗，覺3冇得唔用，除非刷唔到4張

除非好多6*，否則都係必須買
Matip打防中都唔差

我玩咁耐未試過刷到4張
你地一般打幾多分先齊4

順刷下睇有幾隻先慢慢缺定換唔換

聽日第二次21日十連
聽朝再報告

但我防中用緊Kimmich....
Matip都係放Cb位

6*覺1應該唔差過5*全覺
長遠都係要換
Kimmich打乜位都得有無其他位可換？

我打352....
前面有Pogba , Ceballos , Herrera , Hendo
得CDM有位

我通常刷夠18000分就夠約的

轉咗新陣

廢托 巴神
Barkley
艾迪佐巴 莫迪 迪比
卡域克
公司佬 泰利 mangala
屍殺

成班轉哂3CB

集思廣益！

kim呢D萬能buff, 能力又平均, 放係無咁重要既位啦

閘, 左右中場/翼, CM

其他我覺得非常重要

開黎見我

1516

換走hehe入kim

Topic : 買唔買6*Matip好？
但差2億

Henderson同kimmich是但放棄一個
打 3 cb遮斷實在太重要

係 玩CM要有trade off

課月卡, 唔課你就自己諗想唔想放棄每日100石黎換6星, 唔想就更新, 就咁簡單

每日1,2蚊, 自己去做2個鍾M記有啦

我試過14000點得1張(唔計5000點任果張)
亦都試過10000點多d就齊晒4張相同

果斷放棄

想問下，AP活動係今晚完，定聽晚完

今晚

太撚多中堅

所以先咁多人打3CB

都唔係5中堅呀

讀心

鋼桶陣

一過2000石隻手又好痕

見到咁既陣都覺得射唔入

直接認輸算

巴打可唔可以share吓個戰術嚟睇
我個戰術好似完全攻唔入咁
Thanks

要打5CB

轉352 3 cmf會唔會好d
感覺你個陣好難帶波上去
你用緊咩戰術？
另外小白儘快升
插水而家係無解

二十抽bayern
一隻五星都冇

我呢轉咗2DMF 1MF嗰個好咗好多

Yes 未練技咁解。

你d中堅多到放埋防中都仲有多sosad

咁hea刷得了。反正你都要清體ga la

1500分兩張扭呀,係咪暗示我窮可以拎D扭呀去賣錢

想問聯賽個熄game 大法你點

終於買咗公司佬 市場再運作

21日十連
1普巴2 4星

重未有約跌

暫時進度良好，打左2000 有3 張

唔錯啦

same here

屌完即刻出左張 我要鈕亞呀屌

見輸波就kill app
唔好太遲kill

又要開始賣球員搵錢

原來唔係都市傳說

我屌

後防既訓練 點禁先快 今日4次都失敗左

擺底部機用兩隻食指禁
3秒內攪點

試下先 之前係用食指同中指 一時得一時唔得 今日仲要全部炒哂

分身21日得3隻4星

我懷疑係部電話問題，主號用緊今年先出既新機成日3秒搞掂，分身用緊部3手科技成日炒

class 10

n

免費抽

雖然冇另一位巴打咁咁多6星中堅，

但係d中堅都已經要排到個matip要打防中位，

頂你仲出隻史波寧俾我做咩

唔好話抽中6*，我連轉會市場5*都無見過
公平咩

隻game超讀心
當你有錢個時洗極轉會市場都唔會有6星
當你無錢個時就會出隻6星潤你

免抽中6星既唔該

you are damn right

我今日都中呢隻，早輪個個都祖廸艾巴，而家到夏殺

唔係有簡迪我都唔想換佢…感覺同用緊nani一樣…

呢隻換完都係擺

有buff都會出既，成飛得佢有
同埋我打法要有人爆入去傳波比f9轉身射
反而艾巴真係有排擺…

6星點都要換嘅，目標最後成隊6星，再等覺醒

我反而用艾巴打左中場
Hazard我有3隻都未下到決心升佢
雖然升完戰力比而家個隻高幾千
但係我已經有隻團buff用緊
升到真係無野可以升先升佢

3460 pts 2妞 1Sule

我唔太敢用3後防…除非我抽到拉膠有雙防技既後衛

我中堅得Kompany 6星 0覺
另外兩隻係Cahill 2覺同Rami 滿覺
曲者太好用
而家打算用sule換走埋Cahill

夏世三換迪比點睇？
後備matip 換carrick
天使換 barkley

Barkley滿覺我未必換世三
聽講遠射好勁…
卡仔換matip都正路

6星右閘有邊個可用?

屎摩寧？

巴沙利

咁5星呢

日任個升級球員係點先計一次
成日都唔知點解做唔到咁

有冇送體既friend位?
我大約有6個

禁完 放手 先計一下

第三個月送咩五星？

屌
我仲以為要分別五個球員計

200萬

無啦

有位！你咩名

英皇御准香港賽馬會

Add左

一開頭刷首抽沒理個名係咪冇得番轉頭
我係小諸乜乜

想請問下可以點組隊 施華好似打左翼冇咩料到

F.Anderson同Silva換位

Anderson 唔打得左翼喎

打3421
2隻攻中位擺遠射，我分身都係咁打

單抽卷破處lm

係喎 得左 咁樣望落靚仔好多

Sor

咬咬

Feel到聽日到我免抽6星

我想市場見摩迪或艾巴多d

點解係new

要唔要好？ 太多中場 本身巳有幾個連攜

睇左第一頁就知道答案

照要。。。我明知故問😂

問題係??

我只要轉會出6星就OKAY

問多句 我forza主換sule定要隻紐亞？

主sule, 因為你有6星龍

感激👍🏼

唔好介意, 我好強調主動學習, 咁先至會易吸收+易理解

但我要還要 應該唔升住吧？ 防中用javi mart定Casemiro 都好似唔太好？ 想用Anderson and depay

唔知點解我覺得anderson 射門能力唔多勁咁

想問下施華果招指針咁既技其實咩黎
我見佢打乜乜能力值上升 似係團體buff技
但又可以主動mode果陣可以出到

個招中文譯做「節拍器」, 即係現實球場上嘅playmaker/keyman，控制比賽節奏呢招喺game入面幾好用, 先出節拍器，再出pinpoint pass/正確，前鋒好多時都接應到

賣晒即刻多成億幾

好似明明地
似係主動技 但可以buff全隊咁解

因為佢食野都唔係主力加射

其實洗潛力

好似中場中有傳技既球員，係唔係洗到傳波最高其他全0好，定攔截/剷波之類都留多少唔好變雪糕筒？

睇左本身個球員既技能+位置先

我都講左自己洗到心目中既"完美球員"囉, 姐係無特定加法啦

係~
我個人唔會谷死一個能力, 如魔笛最強係傳波, 我唔會谷晒嗰1300去傳波...
始終傳波嘅能力幾高都好，如果冇其他能力配合, 好多時未傳到波就已經俾人拎走咗, 傳條鐵...

係傾向, 無絕對

個傾向可以參考突料個加值比例~ 如: 16射 16鏟 16截 32控 64傳, 咁個潛力比例可以係 1:1:1:2:4, 即係約... 144:144:144:289:579

計到咁盡

數係咁計, 用唔用/跟唔跟就自己話事

我攻中前鋒或者成日後上既中場先會加射門 其他位0射 其他數值按需要加 例如卡叔主要+傳其次係控鏟截 射門0

免費抽破處
但係重炮已經有滿覺巴克利+覺1普巴
點砌好

古仔 好想要

換普巴試下

又無迪比。同6星人

成堆六星得個擺，執到唔知點執

上兩次十抽得一兩隻四星 不過今次爆發了
佛心公司

為何不是我

new 係指唔係你既選手到...
即係你賣左...又抽返都係NEW

無吖。無抽過。。我想要摩拉達

有個半額10連

5星MESSI 直接賣比你

第二個十連

想要

課金了

頭兩轉都係三集四星 黑撚到

第一轉，全三星

想問下forza要打18000分大概會爆幾多石…
我打左2500分已經3張neuer
其實我想用返比高域
但佢又唔生性得1覺…

係就係幾勁 不過始終係5星
新手可以買 老手就自己考慮下
我就應該唔會買 本身隊野都大部份覺2,3五星/六星
再買要升又要博轉會出黎覺 唔知幾時可以拎出黎用
如果中間出番隻6星同位就開心

我覺得蘇7先正
插水+fox 超好用

浪費左四千石 得隻保底五星 好灰

第1轉, 1張4星
第2轉, 2張4星

我都係 最後得保底

想針了

課金抽埋第3條, 保底5星

好兄弟 同路

專登課金抽得保底

變左哭喪陣亡集中營

多左2000幾石,
今日同聽朝燒轉會同買體燒多1700上10000石, 拎番幾舊5星料先

係錢呀哈利

好想要鳩鳩連呀

睇黎個半額幾伏 好彩唔關我事 哪有石

一野ko唔使再抽

你下面就有閃光

公平咩

好⼁乛⼀⼀⼃。。。。

人生贏家

三張4星

不會比我更差的

我懂的
上次課金抽古仔抽左超過15000石 最後得堆保底5星
結論係要黎就會黎 抽幾多都一樣

二十抽兩四星一五星
屌你老母佛心營運

同你差不多, 連轉會燒石都冇好野出
聽朝要再轉多1000石左右

兩張4星

大家一齊中伏

我隻0課分身已經教左我呢個道理

無ap。無用

小號單抽尼馬

所以我唔玩分身 分薄晒d運 本身都無乜

希望下次更好 食小次放題

我都係1000石全4星

你地咁神運都中伏我1000石都無謂浪費…

講到好似中6星有80%咁

過幾日又係俾大家一點希望既日子 - 第14日10連

仲有成個星期

我自己覺得佢背後有個必中機制, 抽了X次必中一次6星

有同感

得5萬係唔係過唔到17-6

我都覺得係
有乜理由成日石抽可以一隻保底四星

咁免抽呢
幾時比我破處

免抽應該無 我都未破

過到

我有預感就破

新手入坑
請問應該爆石打forza 定留石等ap活動？
如果打forza應該換咩？（4款入面我有隻5*neuer)

免抽邊個仲未破處, 報上名來, 睇睇邊個快D脫離青頭行列

1 由他去
2
3
4
5

第一頁答你唔到??

做咩個個都有得10抽

半額十抽 伏已中

留石打紐亞 唔抽了

免費10連計唔計？

每日一抽

4500分得張Sule

主號仲未破但分身中過

咁多手足都未破處

[quote][quote]免抽邊個仲未破處, 報上名來, 睇睇邊個快D脫離青頭行列

1 由他去
2 20110522
3 給喵跪下
4 地球村的小精蟲
5 單車
6 kml113

正呀有so9 成條鋒線同中場都識插水

第一rd 中左隻6星 smalling + 3隻5星
第二rd得兩隻4星

衰貪心

1000石中6* Hazard

棄game 最近7-8次十連剩係抽到1隻5星 唔玩了

又要我傷心

抽左4500石，3隻5*

三野抽哂得馬度迪
有摩迪 ， 維度 都點放得落

3大6*中場

今次回收石頭活動非常成功

又有野買
仲連㩗埋

仲可以買兩次 突1

幾時出全體活動呀

多謝7200 yen!

5星so9俾messi好用

蘇9好想要
插水前鋒

課吧

今次Forza可以hea 打了，隻5*龍覺2，唔轉龍lu。

隻game最後都係逼人打3後
Cb同中場中多
右閘無乜人有

我覺得扭亞麻麻地…

我認為可以一戰

0課又無龍門咪打囉。有龍門就hea打

免抽邊個仲未破處, 報上名來, 睇睇邊個快D脫離青頭行列

1 由他去
2 20110522
3 給喵跪下
4 地球村的小精蟲
5 單車
6 kml113
7 已成材-蘭尼

有冇巴打add friend 互送ap
ID: YellowHorse

added
賽馬會

分身1000石中重覆拉舒福特
收工

E個真。右閘連5星都冇咩邊個勁

6星拉膠同SMALLING打到但技完全唔o岩打閘
結果得巴沙利可以用, 保定/卡華積就冇得免費抽

都成2200分先一張sule

Added

今日一張約都無

現實中右閘都係得皇馬同曼城比較出名同勁，

其他都係好一般

每日任果到 點解我做晒都係話22/23
拎唔到100石

11:00 17:00 20:00 都要登入

有無人用緊iphoneX玩 支唔支援？
同埋想問下本身用緊ios itunes backup過新機會唔會過埋隻games個save 定係都要引繼一次

要用咩陣，打左廿次都唔得

又係我
個陣點汁都唔夠人踢，比d意見

2隻6星未必4技？咁低戰力

新抽返黎，未升得咁快

都係屈d組合技之類…

免費抽又見甘賓

free抽 艾沙拉維
1500石十抽 中多隻 莫迪歷

分身免費抽中重覆基亞連尼

免費抽有閃唔放唔開運

琴日二十抽垃圾完
今日十二章十連券

4600分先得一張約 是咪正常 雖然中紐亞

有rami係咪唔洗用sule? 因為我係搭邦老師 本身有全消 加遮斷 rami多招全消好似好過sule招遮斷

有冇巴打有位add frd
RealMadrid✓

推多次

各有各用途
睇邊張高覺吧

無論點你都log左account先

終於第二張紐亞

added 隊名全英文

有無巴打俾下意見點排法
想用晒d 6星
5星升得最高係哥斯達丹比利同普巴
有5~6千戰

3400仲係出得一張約

3-5-2

有諗過但艾巴同孫興民撞位 放唔到兩個同時落場

如果咁排就要換走哥斯達

你自己睇睇pronba岩唔岩打DM, 睇佢五圍

你自己咁話長遠用6星囉, 咁你唔換哥狗係咪自相矛盾呀??

同埋3-5-2仲有另外一個陣, 自己諗點排

我知 只係哥斯達6800戰力

可以用住先 戰力優先 到6星差唔多戰力咪換返囉, 唔用既放後備曬太陽

中左隻孫興民 睇落佢d技好似唔多勁咁
繼續用 rashford 定 son 好

son哥既技係單人自幹型, 偷完波自扭射/傳

長遠一定係6星

如果玩到戰力5萬以上都未熟隻game, 唔該花點時間睇多幾次第一頁, doc and links

個個貼陣都咁多6星，我得果4隻

長遠坐底10隻6星

不要去羨慕不要去妒忌

有6星咪又係要打到過20章先齊料。

冇5星覺2以上打上去點打

有孫可以試下343
可以用晒6*同時又出到哥斯達

唔計手紙/轉會市場我只抽過一張6*
但都可以清晒主線同c10全勝
所以唔使灰，雖然我都想要6*

換唔好？
技能一樣。。但可以覺醒3奧力字
我有2個6星前峰未練

睇你想唔想打3前鋒
Paco同origi一定用origi
因為可以打wing
有覺3我會換左先
第時唔用大不弓賣左佢

假如解到f9手紙就唔好換

差巴神

依加個陣都無佢份

用緊咩陣？

比我會唔換
有morata一個玩fox都夠
除非你想打433

我都想有morata

咁我換走佢

睇錯原來係icardi
咁真係好難選擇…比我會換左先
賣番都係蝕2000萬
有d主線需要對2個全消cb origi會有用

換走左了

迪比ya

神cap 圖

好難捕足呢一微秒

閃

主身勁無運 分身勁有運 真係吹脹

咁轉打分身

半額10連得1隻施薩 我都諗住刷首抽啦

好似講左成個月

Post 閃。識post一定咁post

你後面唔係有depay, 真係任你up中咩

5000分都黎 得張紐亞

我今次4千幾都係得一張紐亞....

打左差唔多7000 2紐 1 SULE 機率勁西

below mean仲話西

俾夠10張你心水既, 咪又要刷點

我都4000幾一張sule

4張sule 1張紐

一次10抽

神卡

每次見到都有想棄game既衝動
我諗我會玩到升完隊波為止既

我3紐1 sule
但我無分買…
同埋無左龍門長傳我驚會降班

課金啦兄弟

好勁嫁咩

我都好灰 課左都係得垃圾

呢刻都算數一數二勁
一個人包辦成個攻勢

中堅來講, 曉武士勁定泰利勁?

我小號都抽到啵

想問下仲有咩擺法好d

條後防硬係好易俾人中出

我都係咁既陣,都係同對面鬥攻+中場鬥搶波
反正起腳就算10%都成日會入到波
後防打運氣算數

咁真係無計 惟有拿拿林升晒D 6星出黎

課左一樣出4星

三後要守得好可以試 2 dmf
我見dmf會返禁區幫手頂波
你升埋6*後防應該守到
反而無人配龍馬出窩利我覺得有d可惜

夠打就算了
佢6*機率太低
同埋而家6*唔覺1入我隊都唔會點升戰力
隻game呢刻又無乜難既野打…

印象上大概40-50抽有6星
之前350萬登入10抽券，炒咗；再課4800円去30抽（1、2、3）得隻保底5星，之後單抽中6星伊卡迪

你都過晒主線，唔駛驚啦

我純粹對列貝利有D愛,都係得個吉

同意3後打2 DMF
DMF首選6星維度、次選簡迪、第三係馬杜迪
5星首選99連（哥基迪）、次選占士米拿、第三費蘭甸奴...

我都唔望中6*了
只係想佢出張isco/matic比我解手紙

我想要迪斯基利奧，差佢有公廁馬，咁就可以全6星...
如果有埋Isco，禾托柒，99連就手紙全解

可否放隊波比我睇下
你係咪有課金？

今日出三張紐亞 爆石all in

我有幾個陣，想睇邊個？

求其post 住 5個先啦

都唔知開心定傷心，近2次抽到既都係屎波零，加堆轉會，已經可以覺3了; 但係卡池抽到晚得son

近黎又課左幾多

補充，其他6星全部覺0，睇黎中左屎哥既bug

想知到底長傳加巴神要點守
真係好撚on9 點都守唔住

隊波d 技夾極都夾唔到 真係有del game 衝動

遮斷

覺3有防空都80%比長傳+volley中出

轉會出2隻當馬手紙料

幾時破到處呀含家橙 三日轉會無見過五星啦

壓迫防守或者可以減到下對面中場放到長傳機會

我較到全部左邊第二格已經儘量壓住

懷疑每次更新嘅過程中, mob 社偷偷地改咗設定，而家聯賽對住啲八萬幾都贏唔到，啲後防紙板咁，任由對方扭傳射...mob 社目的可能想話俾啲遲玩嘅玩家聽，就算對強隊都可以贏，但完全冇理過忠實玩家嘅感受...
人哋中場啲球員六七千戰力就下下截到我啲波，我啲八九千戰就任得人推、傳、射，on 99

i know that feel bro
但我隊波都叫做戰力可以頂得住

感覺上扭波易左, 扭技都易出左, 成日比對面迪比, 艾沙拉維撚狗
傳波冇以心/正確無比既話易傳失左

終於上class10
第一場65000 對 85000

我打油王盃成日見到你
你隊波好齊人
係我想要既組合

就算齊晒位6星, 冇覺醒都冇用...移籍轉極都唔出6星重覆....如果有兩三隻6星覺2/覺3嘅話，贏波穩好多

覺3唔使諗一定用啦
我昨日買左夏神佢今日出埋簡迪…唔通要我買紐亞換錢…

但係主線我都未過22章, 哈哈

6星覺醒好緊要, 唔用紐亞有冇其他5星???

我用緊比高域覺1
其實唔太想整紐亞
就算覺3既5*龍而家對70000既玩家感覺都係射爆…
我見咁多龍最勁係舒米高
指示+全消+眼仔先係最強防技
我覺滿巴神可以被消到得5%
F9出埋技得25%(覺2）

重有一樣野係龍門長傳+巴神volley係我主要攻勢…唔用我驚會難攻好多…

巴神仲要係親生仔

我分身係舒米高、閘位有Murillo、艾巴、中間有rami、甘賓尼...不過冇乜6星後防, 6星集中係中前場~

我覺一屍殺，比高域，舒米高
紐亞4張合約
唔知換唔換好 同出邊個好

個人覺得舒米高係第二勁, 第一勁係K. Navas, 指示加handing, 只有窩利、頭槌同狐狸叫做高少少機會入, 但如果後防有盲眼, 有機會出唔到~

無volley唔使用比高域
我覺得紐亞都唔差
只係我呢刻需要錢先唔整
同埋我唔想升多個隊長技
假如你唔需要長傳volley我會用舒米高
屍殺我覺得一定要換
救12碼技實在唔實用…

我唔記得有navas…佢真係最守得
個次抽左20抽都無….超想要

艾巴同甘賓咪係6*…我諗你小號人腳都唔差過我主號

想問下邊到睇到 技能最高機率發動位置？

理論上係咁
實際上我覺得要睇埋自己及對手既陣式, 戰術

小號7隻6星, 5隻中前場...主號12隻6星...冇DMF/LMF/RMF, 但LWF/RWF就大把...

所以希望移籍會加啲6星DMF同左右中場... 6隻移籍6星, 3隻後防, 2隻中場, 1隻翼...手紙個4隻係龍門、中場中同前鋒...
另外啲陣式加多啲會更好, 3後防嘅話，焗人要有左右中場...

我主號都係得7隻…so sad
你主號都算好齊人的了

油王討論區

賣過小號俾你

我有主號夠玩，加上又無另一部電話，萬一洗走左個主號

由巴你都未post個陣...

小弟覺得有得刷覺3GK就點都要刷返隻。我隻巴高域同丹比利覺2左成個月都未出到1隻俾我覺3，有時差少少戰力(即%)就女戈影響你既勝負。呢次既紐亞剋heading同fox

過10萬po

Android機可以開一個用户打
咁唔使成日轉來轉去

I am afraid

想問巴打如果係有限點數下
應該換三隻sule +一隻ruby (俾sule連攜）
定係直接換四隻sule好？

有數計 - 覺3 10255左右 覺2 10255 - 150x5 - 技1，2，4，5既3lv戰力(唔知幾多); 我會選擇覺2加連

我會3+1，最後嗰隻博移籍，我隻巴克利覺1，靠移籍出多2隻

最好花多少少石爆埋佢4500分

留白

體力每日最多爆14下，都有limit

thanks

咁我都換三隻算

我唔知衝唔衝到咁多 依家先得10000點 但啲合約齊曬

慢慢來，唔係又好快乾塘......

當住8308先

仲有兩隻拉舒福特同pornba 覺2嗰時都係8308(而家覺3冇得printscreen)

再望望你人腳其實太多選擇
玩乜陣都得
反而想問問打3後係咪真係難守d?
3後我感覺係比人長傳去邊線後 cut in就輸得
D cb係唔識出番禁區頂出技…

8674 - 5星突滿覺滿技滿潛力滿無連

宜家係6星閘位好選擇較少，加上後期6星當馬下下大腳，用3cb加防空會比較好

技2係關鍵，有ck/fk/pk master，隊長技，long throw ，闘爭心嘅都係高啲數值

打到class6先得4隻6星

有無油王6星已經覺滿

係，我之前有講過技2除左界外球，其他都好撚正; 重覆就無計

上次嗰隻22793魔笛，連登就唔知有冇巴打攪掂

補充，8674技2係被動，主動應該多千幾(?!)

yeah，睇睇連登邊個係終極油王

唔關主動定被動時，係技2唔係單項+10嗰招就係
即係凡有ck/fk/pk master、隊長技、long throw 、闘爭心
係高啲數值

你咁講都okay，大家明得啦

其實我有個疑問…假如我升爆巴神pk master...佢平時射波/傳波係咪都會勁d?
我見佢5圍唔升但戰力就有升

而紐亞技2係隊長技

只加戰力同埋12碼佢射嗰時先有用
5圍只有調節潛能去改

即係話假如本身有modric開角球
就唔需要升迪馬角球技吧？因為用唔著
定係為戰力都會升？

會加戰力, 所以有重復技2都要加滿......
如: 紐亞同積基卡都有隊長技, 升爆左隻積基卡, 正常玩家見重復冇加成都唔諗住花時間同資源去升紐亞招技2...
但事實係會加個人戰力...
話雖如此，升技次序就可以擺後啲...即係抽到隻新6星, 你冇理由唔升佢先......
當升晒其他球員，冇野好升，嗰時再升返都未遲~

我諗法都係咁， thanks uber

幾時有曼聯後衛

有無人講解下迪馬到底有咩用 點擺佢都覺得佢廢廢地
惟一有用插水

扭-----插

你放佢喺邊

爬晒文 睇晒連登所有攻略
了解過d 技能同球員擺位之後 而加咁擺...

求指教
(都係靴里拉直線夾莫拉達 迪馬CK夾孫興民老虎）

而加目標升埋泰利 甘賓尼同smalling 5000戰就換晒條後防線...

呢個擺位無乜問題，但迪比利會上埋去攻
用451倒三角形陣會好d
迪馬就係插水用，一d都唔弱

無錯...THX

想問下，係市場買果d人，係咪唔會再出現，抽到果d先會有得無限出現

即係上面呢個~

紅字可圈可點~
唔會唔再出現, 不過係唔知幾時出現同埋有冇運遇得返姐...
好似我隻K. Coman我已經覺3, 佢仲係咁出俾我至少覺3後出過5次或以上)但係LV 4/5嗰啲手紙球員...Easy go, De Scigilio就備唔出俾我~

我試用緊簡迪
好難用
基本上要放dmf
另外緊逼set 太高會發揮唔到…

我知 已經換左

市場買左隻摩迪，睇番原來冇佢先咁問

靚仔, 你嗰隻係LV 8移籍到有, 其他嗰度當然搵佢唔到~

4* Okazaki見都未見過

我無3* 撚羊

冇3* MIRALLAS

出埋第三隻neur.

準備收油儲石等AP

屎波0以6星黎講係咪算廢

係咪有新野玩

予選、本戦を勝ち抜き、報酬を獲得できるユーザー参加型の機能、コロシアム（仮）を実装予定！！
いままで育てた選手達が躍動する場が訪れる！！

唔好咁講啦 ，好辛苦先係市場見到佢

勉強靠招鎖技打RB 都OK既... RB 6星唔多....

粗粗地咪打用住先囉。

當然你有其他6星就唔要佢都得

屎波寧唔廢嫁，我已經覺3

本身有隻未升，市場又出左 諗緊買唔買

重點: 覺3

日本攻略網見到 係咪就黎有chemistry?

我有三紐四sule

七千幾分，得pool 1各 1隻

只換Sule

13000分
3401

幾時有巴塞forza...

我4紐1sule
但我想要分換錢
點解可以咁讀心

5000分淨係出咗一張sule
唔打了

覺得近排市場出五星機率低左咁既
之前lv6都話兩日出一隻五星 （每日爆四次石）
依家升左上lv8成個禮拜都未見過一隻五星

我今日連出兩次五星再出六星

邊幾張先

想要巴塞利記FORZA

曼聯啦

突然發現。手紙6星。有4個。3個都係西班牙人

最少3個

6星Hazard, I am coming

咁樣排好？

點解我個ac會直頭連challenge mode都冇得撳
但我試下開新ac又有架喎

球員能力如何？

新開account頭十日先有

class 6已經成堆40000幾50000戰力點衝上class7

主線都成日對勁隊
都係打組合技啦

啱啱試下轉打3後衛
失波失到傻

等ap升戰力

今次forza好撚黑

咁移籍市場呢？

我終於買左簡迪
球會正式申請破產
我已經無球員可賣xd

一差一好

屌市場又無料到

你隊波都好齊人啦…forza人重有咩人幫到你？

為左就新抽到既小白要試平排442, 唔係就要轉3後衛推艾巴打中場

另類選擇

戰術轉偏右，艾巴主防??

其實3後好定4後好？

上

上D1 比人姦。。。

有課月卡的就每日可以只打2場。慢慢升晒d野就落番去

4好d

幾時有ap呀
聯賽差成萬戰力

我class10 差人兩萬

我10抽左2次佢先出消石
好彩出到6星啫

class6爭人成萬

試哂
平排442閹割埋硬化招傳技，做唔到攻勢
352防守唔多得加上未練好既小白好易比人拍甩
改試緊433加美路打右前

達陣

暴強

1隻=我2-3隻

神運，可以覺到咁強

隻法比全滿??

首先你有錢。再買石。，就得

除左連攜

首抽法比 市場出3隻 另外抽中一隻

2突5*Cahill

夠打la
class 100 too

文加拉2突

插水技升爆左感覺如何?

多唔多出?

可以看看陣容嗎

有無人玩開3後衛？
無論攻守都幾吃力…

我玩開3cb

3cb

有時3後衛，有時4後衛

打5-4-1好守得

我都想打 541。但我冇balotelli

上面幾位3後衛朋友可否分享下戰術setting同陣式？真係攪唔掂

541的話假如前鋒被消技應該會苦戰
除非你中場好射得

最慘我嘅中場冇冷箭

有無較戰術？
我都無冷箭，插水都無

攻勢偏右

普巴加魔笛

咁神奇，全部set最盡
等我試下先

E2日儲石到可以一次體都唔回

Same

終於到我單抽破處

練爆文加

移藉又出SMALLING,都唔知換唔換好

我中埋小法老，等整當拿馬

終於到我免抽破處啦

小弟覺得打咩陣都好, 中場最少要有一隻大炮

你好像係condom後防+防中, 有其他更好既DF, 就唔使smalling

8 生抽

轉會出既6隻6星都出哂啦

準備練邦路斯上正選果時轉會又出多隻文加拉

打3後防可以試下放有領域支配嘅後防喺中間，如防中都有最好放埋，左右後就防空（+全消）

巴打正選全部升爆?

一定未爆
5*無連升爆都差不多9500
基本上玩耐左個個玩家都10萬戰力起跳

唔計市場我無中過6*後防
所以都好難打到3後了， so sad

我試過守備較咁高前面d人會唔上去
比唔到長傳/直線佢射
你有無呢個問題？

你點計到9500出黎??

小弟無連全升爆都係得87XX

定係你技2係主動技??

好豪華既陣

今次應該換sule 之後屎波寧打rb?

我巴神無連未升pk（其他升爆）都9000
可能唔同位置個滿等數值有分別

要換不如換cahill（除非突滿）
Sule多個曲者技

有機會

呢個陣中場同前鋒距離遠
較all長傳同唔hold波的確係比較合適
只係睇對面如果多遮斷就麻煩

佐迪艾巴踢左中場有啲尷尬
因為佢回防去唔到咁後
多數係左防中/左中堅包
攻又唔係好扭得傳得
可以換世三帶波會攻得好啲

Cahill突2 屎波突2 但而家隻rb冇突
不過係唔知屎波打rb得唔得

講錯 覺醒先啱

史摩都打到閘既
只係d技唔夠好
升左用住先都無壞

拉舒喺中場接龍門球...

市場出左泰利。

d2至4星等整左d手紙就賣鬼晒佢

其實有達成出咗喺手紙到都可以賣

三中堅

個d得柏柏同javi未有。

同埋2個位都有人。

變左AP活動都冇刷佢地的素材

我換左艾巴未用都係呢個原因
總覺得佢打左中場唔岩位

打雙箭頭 用緊ORIGI 爆覺 有F9同6星SO7 都係0覺未升技
你地會用邊隻

咁會攻唔到…除非球球都遠射，插水
但我無呢d人

我會出晒佢用424或433
本身用緊424，origi打邊出沉著
F9拍巴神
進攻主打長傳比巴神volley或屈角球
但424需要勁既cmf去搶波
搶到打反擊就好爽

或者用451，睇人腳吧

3隻中堅都冇防空技係咪唔好打3中堅?
想出哂D 6星所以而家轉打352

左右閘有咩入選?

左閘啱啱抽到隻6星艾巴,未練過
右閘就搵中堅客串e.g otamendi

對好友試下陣吧，無防空可以靠全消守既…但最好有埋消技

所我唔係點用呢個陣，除非油王杯對手下下正確+狐狸🦊

全消都流流地⋯明明個前鋒都係6000幾戰力，隻廢嘢邦路斯招全消都出唔到⋯任人頂/射⋯但到我攻，人哋就出到

4後既左右閘
曲者の動き+領域の支配
剃刀タツクル+領域の支配
大家認為邊一set 技好d?

曲者の動き+領域の支配

剃刀頂中間好過兩邊

全消十次出得2至4次sosad

聽完大家心得後隻game係無得守
我地研究進攻算啦

人腳所限 出唔哂 一定要2揀1 會用邊隻?

磨刀劍易過整盾。

偏偏好劍難出

其實都唔係
用緊5-4-1打聯賽
場場都贏一球

咩陣容同覺幾

有冇圖

傳中頭槌
長傳窩利
正確狐狸
插水罰球
遠射

forza打到7500都係淨係出咗一張券係咪正常

far away from the mean

唔難出呀, 有錢有球員

PO圖先啦

想問下呢個陣有無問題 d 技位出唔出到
另外想問人地角球開禁區頂藝射要點守
射親都7成

我唔係咁睇，因為好多扭波、插水、冷靜嘅前鋒都放左右翼位。放閘位理論想係剋呢三種。中間反而領域+曲者/全消。
不過都係嗰句電腦要入你波，出咩都一樣

得全消叫減下成功率，龍門就用比高域招神降臨

呢句真, 電腦幾%都入到你

試過想輸換前鋒守龍點知救到2球

我9000分5紐亞4sule
但我無分換

講開全消
要經常出到唯有緊逼較低d
等對面傳/紐入禁區射
隻閘有全消可以幫到手防cut in射波
但始終唔夠剷/曲者有效
不過我得一個人消所以都係要用緊逼

知唔知巴神點解叫親生仔
佢最屈就係射完猛虎等對面接唔到再角球射volley

有券可以爆石
冇就

轉陣

你唔用barkley?

無位擺

隻泰利係pool又唔夠錢。

搞到我洗唔到pool.

悶到仆街

原本想放Herrera , 用Kimmich打CM....
Matip打CDM....
點知出到4*Okazaki
Herrera突滿了
又要再諗
p.s 3-1-4-1-2

打多個

3-1-3-1-2

剛剛賣左幾個人買到隻泰利。

轉頭出隻馬迪普俾我。

係咪想迫死我呀

你用3後打聯賽都可以全勝，勁

運氣上升中

慢慢來la.

大把機會俾你拾

大把野未升爆
艾巴想換夏世三不過都係漫漫長路

係 一個月得3，4次AP

BTW, long time no see

就算突完都仲要慢慢升技
Long time no see

技能每日8次, 都算好升, 係AP活動少左D

想問下點搵錢係最快？
轉會出左多拿龍馬可以買 但係無錢屌

搞掂

4日無出合約

最後有錢都無買世三轉走咗
搞埋手頭上d 6星再算

賣球員
石抽免抽forza換

真係咁勁咩？？。第2隻

5星神鋒 不過我個隻仲係覺0 無得用

戰術點SET先易出到長傳技, 無論擺DMF定CMF位都好難出下
應該揀KEEP定COUNTER? 2個選項各打幾場友賽都只出1次
傳波一直都SET長傳第1或者第2格, 唔會掉番轉要SET短傳先易出掛

class 10 十個有8個都係用 巴神加初衝

Cmf易出，佢要係中場線上小小或者下小小先出到
Set開一格長傳，一場最小都開到兩次

玩左2個月終於出埋市場最後一隻6*

3後左右兩CB 有剷波 會幾好，可惜未升爆曉武。試唔到

艾巴打咁前好咩

無左中,夏殺我又無升過

你課左幾多先咁好運@@

想問三中堅陣 遮斷應該放左右夾住中間一隻全消定點放？

甘賓尼 泰利 卡希爾 呢三隻

第一頁

你課左幾多先咁好運@@[/quote]

OK

落到場, 球員既位置要靈活處理, 隨時掉換; e.g. 對面無大腳, 左面主攻, 咁係咪換隻最勁既DF係RCB防佢呀?? 咁樣諗就very good

Latitude: 22° 00' 0.00" N
Longitude: 38° 00' 0.00" E

照set係出多左d, 但更多係2閘拎波之後就一野大腳比2翼

想問下初期衝動 前面打雙箭頭
有無得控制主要俾左/右 ?

諗緊升唔升隻華舒福夾當拿龍馬

正常係比右
假如傳唔到可以同左cf換位

其實d 人唔係咁勁

其實多拿龍馬夾volley 之外仲有無野夾到
6 星無volley 好似唔知點咁

我好多喎

5*突滿都夠射爆6*龍門
佢遲d出6* volley等抽到再慢慢換
重有6*覺1先追到隻5*…又要升潛力
有排攪

已經算好好…隻game無完美既人腳
其實你無lmf倒不如打番4後
巴沙利打右閘應該超好用
防扭波同防角球volley
雷斯打防中好過cb
有個陣4141打單邊smf 其實好岩你

而家有無話邊幾隻6星5星最勁

我覺得古天奴，尼馬，維度比較突出
前鋒後防各有各好

大家點睇呢個陣？
我諗緊覺2隻華舒福 換走哥斯達 夾 龍馬長傳
靴里拉直線夾莫拉達

得隻0覺屁馬

我覺得ok但我主要會諗點放埋個3隻6*入隊
畢竟長遠都係要用6*

快有AP

幾日無見, 以為你針了

我得一堆市場/手紙既6*…其實都係咁打…

我多到換唔哂

有2隻6星FW就換啦, 唔使特別升覺2拉仔, 戰力都無一隻6星覺0全技滿潛滿咁高

我反而想知大家推薦邊個5星防中

竟然記得我 放左幾日假 無乜上黎姐 依幾日黑過墨斗

哥基連

最快都要星期二凌晨先知有冇AP

Dembele呢

我紐亞等緊覺3 終於有五萬戰力

睇你有無正念場球員 哥基有多一招曲者 防守上比較好

不過不失啦, 轉會又會出

哥基連top 1

我等緊升覺2neur 拿積 同滿覺theo

Agger 可惜我哥基是零

今個月無全體活動

我仲未抽到

你大把好球員

俾你講多次

我8隻6星, 得1隻係池卡先抽到(son), 其他都係換+轉會

Dembele見過2次。隻卡膠又唔生性。

想轉下

小弟都用緊dem哥, 覺2中, 等佢再出覺3, 成個月都未出

有無扶呀婆過馬路

轉會都係運氣既一種

係

我黑左幾日 都無五星 今日先有隻文加 覺2了

saul應該好過文加拉, 但係你要換鈕亞覺3就算啦

但係如果放孫興民 就要夾迪馬先有CK master

你咁鍾意俾技能配合限死自己, 咁就祝你好運

試下先

咁唔係既 只係儘量平衡下姐

有諗過普巴打後一格 雖然都知係無咁好

你3-1-3-1-2已經掂啦, hehe打AM, pronba打CM

無體個陣要認識隻game多D, 你宜家戰力差唔多係C9/C10打

下 咁勁架咩 我仲係C7 刷緊潛力點

無分了

我屌咩 單抽卷中三星 枉我抱住希望去抽

10抽就會中4星

3日後

期待今明2日既AP仲好

希望十抽中隻禾仔

o

自膠

係咪戰術問題呢 我同個fd 打 轉左呢個陣俾佢屠...

我試過較全守戰術都ok... 等我研究下呢個陣既戰術先
thanks anyway

用全守出到正確無比就ok

點解你地知就快有ap既

經驗之談。

通常forza完1day前後就有AP

求各位巴打指教Forza 要邊隻好 今日Forza 出左3張紐亞約比我

而家
紐亞 4約
Sule 3約

有8400點
我個陣龍門用緊比高域
中間就 5*華拉尼 5*卡希爾覺1 5*靴南迪斯覺1 仲有隻6*保定未練

Forza 應該換邊隻好 ？ 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

打主線死守任務竟然入左波

有無認錯邊呀？

你既點最多換得2隻(9000點), 真係幾難攪

你有6星保定, 之後換走華拉尼; sule同卡希其實差唔多; 你龍應該覺0?? 你睇睇想唔想換妞亞整到覺1佢, 你無kimichi, 就算日後妞哥覺3都係得8500戰力左右; 相反, 你比高域有埋卡希既連+覺3就可以整到1萬戰力左右

呢個故事話俾你聽, 平時forza就唔該爆多D, 唔係合約有4張而又無足夠既點就會飲恨

冇，對面入1球就計輸，自己隊射親1%點知入左

明/後日應該會出AP啦, 各位準備

終於出埋第4張 刷多3000分收工

等到頸都長

係咪串緊我

其實我最需要係錢…佢就狂掉約

唔記得打油王盃

我覺得隻滿覺加美路 完全屌打d 6星1覺前鋒 eg廢托 or 賓州馬
係咪我問題

可唔可以cap黎睇下
想睇下個五圍

你再覺多次6星就唔會出現呢個疑問

今日先星期一

邊有咁易2覺
加美路搭正確無比真係屈

同埋佢技2果到加射門好吸引

報告, C9主場都會拎到286.xxM一場, 咁應該唔關聯賽級別事

用潛力可以改返既, easy

我見到係同6*球員數目有關
出3個得268萬
5個有284萬

我覺得唔關事, 小弟好少轉球員; 似係關你本人排名事, make sense?!

唔可以咁比既
6*球員好難開連携
個到差成1000戰力

咁多既
我c10升爆晒啲野，都係275m
唔通係計埋球差

球差之前有巴打俾過數據, 唔關事

我近4-5季都第一…應該唔關排名事
我最近出多左2個6*做正選
錢真係由26x變做284

有無全隊6星+排第一既巴打show主場費出黎, 睇睇係咪關6星事

我4隻六星收275m

呢個主場收入機制好飄忽

不過都係差十萬八萬姐

係呀, 之前以為好簡單計到, 但係背後應該幾個因素影響住收入

唔該曬由他巴

有禮貌

見到呢D standard問題 有圖有戰力有方向, 我係非常樂意解答

由他兄升到10萬未？
我諗我地人腳應該差不多
都係黑仔王

10連油王盃了

未 有排

你8隻6*去到c10都玩晒架啦
慢慢升
我都重差唔少

Beginner 1

條路仲好長吓

轉會出左第二隻kompany
終於突破十萬戰

我的目標係棄驚前覺3都4隻6星

其實聯賽和波kill唔kill app好
成日和變輸 有冇咩突別技巧

睇你差幾多分囉
無咩特別技巧

轉會連出世3,屎波0,摩迪

幾時有人品 轉會有好西

幾時先出D新功能玩下

有冇巴打隻game會冇啦啦lag死咗

升技都有排升

養生左兩日 今日終於champ左C10
btw last 1日差三張Sule

sometimes

黎緊好似有天梯??

係，所以咪亂升球員

對手好多都七至八萬

一打唔駛找

而家呢隊7萬幾，之前用102356的，係咁輸，火撚滾，換隊全六星（除龍門）入去打（戰力79000左右）

c9完全無呢個問題
贏輸自己話事，最後唔好排第一就okay

上左c10。升緊設施

個場地設施升總lv就okay，細節你跌到c1都可以升到10級

我諗油王hea 打都係呢個原因（強對弱係咁輸）

手動啦

冇咁多時間，同埋手動都贏唔到，之前講過，人哋六七千戰嘅好神勇，係咁搶係咁截，我啲八九千就紙牌咁，由對手掂行掂過,油王杯都要kill好多次先十連

咁就去c9，平均贏到8-9場，拋離第2太多就輸多d。其實c9,c10 champ差1-200M，我覺得好少，但係換更多時間做其他野

油王盃俾同你差唔多lv既對手(同一階段情況下)

有啲低一萬/萬五戰力都輸/打和
而對手係同rank 即係beginner I就對beginner I, top I 就對top I，有時冇其他隊同rank就唔俾打（on 99)

有天梯應該好D, 陸版好似係一星期一次, 排1XXX都有2次免抽

我聯賽又好好運，對面多數出7-80000萬既隊比我打
同埋手動真係重要
自己射起碼中龍有角球屈
自動就亂來
我用過咁多陣最好攻算係424
Uber兄可以試試

打咁耐聯賽仲未見到一隊係9萬戰以上
應該set 死左超過某戰力既人唔會係同組對碰
所以而家C10 都係輕鬆屌打

天梯係咩

油王屌打無/徵課, 主動攻擊排名更前既玩家; 最終油王互屌互射

呢個係排名第一既超級油王

323550戰力

更正，陸版天梯2星期1次

其實隻game 係咪大陸game再日本化
好似陸版好多嘢玩咁

你有錢, 乜版本都玩到; 記住, 陸版無forza+10連送, 要搵錢就要抽, n咁多個活動俾你儲/累消. 無/微課要全隊6星(+覺)基本上慢過日版好多

潮撐日版

陸版叫咩名
玩下先

豪門足球風雲 上google搵

同埋陸版黑心遊戲, 話執就執

呢個 down得勁慢

7星滿覺係要5次?

好似係

係 5/6/7星 = 3/4/5覺

咁佢個隻C羅( )滿覺?

呢個係排名第4既滿覺C7，我覺得係官方號

我發覺天梯排名前10都係好鍾意用呢個陣(起碼3-5個)

4隻星, on 99~
肯撚定官方帳啦~

係咪冇得綁定

唔知, 我刪過再裝個號都係度, 應該自己綁手機??

國際版課夠vip 14, 一次過送4隻C7

VIP14 how much
7星C7定6星C7先

7星C7
唔太記得了, 好似都係幾萬石咁

好 唔該

我諗6星多

陸版同國際版有冇轉會市場?

有，係搵錢難d，除左抽之外

國版有, C3已經好易出5星, 買到你窮

無轉會，油王都頂唔順

如果日版出7星, 都可以棄, 因為又要升過, 嘥時間~

hyde巴對呢隻game咁有愛，乜版本都玩玩

de 左喇....
玩唔到咁多驚

睇佢點出7星，6星覺滿都可以同7星低覺一戰既

前提係7星唔可以係市場買到

玩遊戲玩到現實無哂時間真係好撚on9，所以一切要長時間農/肝驚就會秒刪

陸/國版係咁，睇日版點處理; 宜家仲係未有任何7星消息，可能日本特別版無埋7星添

準備開PO，去留精不留名

係度討論完先

玩咗3個幾月, 對CM嘅CM

日版暫時處理得幾好, 雖然而家下下開驚都彈三四個通告叫人買呢樣買嗰樣...

首先,啲五、六星循序漸進咁出, 唔係一次過嘔晒出黎, 造成貧富懸殊, 俾油王玩家輪姦(最多開驚頭兩個月被早玩玩家屈戰力)

其次,有forza 、油王盃、login bonus等可以俾無課/微課玩家拎錢買球員/拎石抽新球員

同時, 官方間唔中有課金優惠, AP活動, 團體活動...可以俾玩家戰力突然大提升

最後, 界面冇大陸版咁柒~

好嘅營運係會吸引更多玩家支持, 希望佢KEEP住啦
(同埋唔該, 對忠實玩家好啲!!!)

1) 設施圖案改3D
2) 天梯(!?)
3) 比賽好似有評術員

｀
Hyde有無國際版link?

坦白講玩到而家都係因為佢系統吸引
市場可以買到幾個唔差既6*
Forza可以換球員用/賣錢/買道具（呢樣好重要，無forza係極難儲錢）
每日任有石送/一個月送1-3次10連
無課玩家都可以慢慢升上去
我見我地群都有幾個入到頭20
佢地隊波都唔係成隊6*

要返屋企搵搵

因為隻game 既設定高覺=高戰
而5星高覺有得forza 刷, 變相拉近左6星低覺同重課玩家既距離
令無課玩家都唔駛比重課diu 打, 又可以享受遊戲樂趣

俾油王屌打咪退一步囉 easy

而家唔求高排名,只求拿拿聲打完一循環, 有錢去買人

Agree...個系統值得一讚
雖然遲早都係比成隊6*吊打
但好在打聯賽唔使對呢d隊

Angek DM#11也是巴打嗎，

更新時見到他的正選陣容只有前鋒跟門將是5星

得一隻sule

大好評！【AP購入ボーナス】が11/29(水)5時より48時間限定で開催します！AP購入回数に応じてアイテムの獲得数が【2倍】にアップ！育成の大チャンス！#モバサカC

終於來了

推埋佢

推

1001